Ming 仔 Youtube subscribe數短期支撐位係 400K！！！

未來走向視乎國內小粉紅愛國憤青能否突破 VPN 上 youtube 作出支持，否則下一個支持位係 350K